DSE同學小心呢間大專，竟然仲要walk-in收生

我朋友係UOW (前身係CCCU)返工。

由7月又爆發開始，佢地無得wfh，又無得flexible hours，而所謂既flexible hours都好似係返早啲早啲走咁樣。我個朋友仲要聽到有同事住個棟樓有確診，啲高層都扮唔知無反應咁。
跟著佢地本身諗住walk-in,疫情開始嚴重之後就多左online admission，但係都照有walk-in。
全部staff都要一齊返工，邊做online，邊做walk-in。
仲要依家正苦都宣佈wfh同online 放榜。

[img][img]仲要CCCU係已經賣左俾澳洲個間UOW，都仲要係到掛住CITY個名係到扮CITY呃學生，啲學生都已經用唔到CITY 既設施。聽講黎緊有啲人已經要去金鐘上堂，但係佢地都唔主動同啲學生講，諗住有人打到黎問先講。[/img][/img]

大家自己睇路，千其唔好入去讀同埋唔好好似我個朋友咁慘入左去做。

推爆佢

其實家陣ac2係cccu定shitty?

以為指大

當最後一屆cccu走咗
ac2就同cccu再無關係

仲walk-in?

如果職員中咗，walk in啲學生係咪會中晒

調翻轉有個walk in學生中咗嘅話 再即場影學生相嘅話 成個department都有風險

最仆街都係扮CITY呃人，呃啲學生去讀
仲要去金鐘上堂

係呀攪炒

賣咗之後應該差咗好多

d老師講師走晒啦
on龍剛

咁都得㗎咩
咁大間學校咁樣呃人

係呀
好似大家都等緊佢執

理性討論，walk-in 有幾出奇? 又唔係淨係得walk-in，太空都係咁啦

依家有得比你online咪算好，點都要照顧一啲無能力online嘅學生

一個學生50k學費，唔呃人點養人

但係SPACE都係做22-24
我個朋友做緊個間22-27星期六日都要

理性討論, DSE考生係屋企等放榜, 真係會有人walk in咩? 間野咪撚做天真嬌啦
依家仲要未有online application, 條報名link係死架

正呀, 黎報名啦, 不過我執架啦

有link有真相

呃9人去city上堂, 原來唔係
你估你好撚巴閉, 人人要讀你咩
呃9我d錢去換張垃圾cert, 第日搵工仲要俾人問9我呢間咩黎

可能佢買重保險呢, 你中左呀, 恭喜你呀陳生, 你有肺炎

踩足7日，抵抗力弱，好易瀨嘢喎

你覺得無人會walk in? 咁睇黎巴打你唔係做依行，世界末日都會有人黎walk in

條link未開係正常，space都唔會依家比你online報名，係cccu做得柒，連簡單一兩句都唔講

walk in 22-27? 咁又痴線咗啲 除咗頭兩日，之後都唔會有人黎啦

師兄咁講即係你做呢行喎, 即係好熟做法啦
咁我又真係唔知啦, 不過間間學校報名一直都係online, 唔會分幾時先開囉
呢間垃圾唔係連system都未develop呀?
阿特首講到明要大專院校做online, 呢間野咁大膽唔聽話呀?公然反抗特首, 正呀

世界末日都要walkin? 都係嘅, 不過唔會walkin讀書, 仲要去呢間垃圾

唔係幾多日問題, 係呢個安排弱智, 有冇諗下我地dse學生安全
我中撚左肺炎你間垃圾賠呀?
師兄你打手黎架?

pre-walkin 同 walk in係唔同，條link好明顯就for walkin 個幾日用，所以咪walk in個幾日先開囉 太空都大大隻字寫住「報名電子系統將於2020年7月22日開放」，係cccu個execution咁柒

依家又唔係強逼你walk in，學生驚嘅咪online囉，你屌人啲咩呢

你覺得全面online，我地班staff就唔洗返工?

你係屋企online報，又會中肺炎?

樓主可能收錯風
UOW係7月22號係有online報名 到時應該有link出
其實大專都係一樣玩法 SPACE都係咁

其實UOW基本上係CCCU原班人馬
招牌改左 不過咪又係果班人
宜家個個都係叫CCCU 無聽過人叫UOW

+1

你係staff知道問題都唔出聲, 好野喎
知佢呃學生又可以當無事, 你咁忠心護主, 睇黎你係離地膠層

係就係原班人馬
不過我聽朋友講好多老師都走左
你係咪收錯風
同埋佢都無得叫自己做CCCU，因為City已經賣左佢

打手唔好做得咁明顯啦

一早要賣啦，asso仔出入cityu扮大學生

推願榮光歸香港

呃? 邊到呃?

CIE 都好過佢

一開始咪講左
上堂地點同可以用佢啲設施
有心隱瞞咪即係呃
不過都好少見staff好似你咁護主

有傳聞有關指大嘅post都會俾人del
唔記得係咪高登

我報咗佢嘅social work

但係到而家佢都只係叫咗我填啲personal data同做份survey就再冇後文了

呢個係全校最難入嘅科

係咪烏龍gone

唔係City Scope咩

唔撚幹大學

以為摺咗添

譯 臥龍崗 咪好地地
伍侖共

有錢不如直接過澳洲讀佢本校算啦

而家人地唔撚做呀 (唔撚幹)

呃學費

借個位

香港專業進修學校 (HKCT) 或者 港專學院 (CTIHE)
校長陳卓禧，身兼全國政協委員
校監劉佩瓊，前港區全國人大代表
威水史：
港專校長陳卓禧：港專作為一間愛國愛港的學校，必定高舉愛國旗幟，學生若不知道就是選錯學校！
好型呀
有關報導：

讀HKCC啦 01年 即係上年嗰屆入讀嘅學生同時有cccu,uowhk嘅cert 但之後嘅冇 間嘢好垃圾

推

無啦 今年畢業已經係最後一屆有cccu cert
上年2019入讀嗰屆已經係用uow學生證

打手都唔好咁明顯 連啲老師都叫UOW喎

今年畢業係cityu
2019係cccu

cccu 咪姐係拎city cert
2019咪已經係uow，仲咩cccu啊

2019年有兩張

係咩咁都好嘅

即係唔好揀呢間？

HKCC/太空人->>>>Cie>uowhk

如果無得用cityu資源嘅 就唔好了

How about 中大asso CUSCS？

邊有得反對？政府嘅政策，大學要同本來附屬嘅大專(space/cccu/hkcc, etc.)分割，資源唔可以共用。

無能力online？
咁仲讀乜撚野大專

咩叫有得比你online咪算好
網都唔撚識上去讀匡智呀嘛

金鐘有架咩

好多人都話係商業中心到租左個地方俾啲學生上堂
因為無得再係city上
讀大專讀到咁

咪撚戇鳩啦 八成都走撚晒啦 啱啱個sem勁多Pt lecturer

冇留意 梳

你去澳洲係人都知uow乜嚟
相反cityu/cccu咩嚟？食得㗎？

咁你諗住係香港做野定澳洲做野
你諗住去澳洲做咪讀呢間係香港咩資源都無,澳洲係人都識既UOW囉

全部科都垃圾
揀CIE好過

你夠膽講你地冇呃我地? 我地可以入番去city上堂咩? 你依家講囉

兩間野黎架, 人地scope就真係city
呢間垃圾扮野拎人個名, 然後坤人去第度上堂, city係唔會俾你入

去澳洲移民呀?

係呀, 你睇個網頁都濕鳩過人, 我搵左勁耐先知個application form係邊
依家咩年代呀, 叫我寄去報名
依家叫我去拎BNO咩
濕鳩垃圾uow

係咩

係人地city唔俾你用, 間野仲要係網頁寫自己係city上堂
坤鳩d人報佢

個staff都on撚99, 學生都自然係
正常都唔去讀

或者人地係匡智出身呢

成日淨係答去金鐘, 連邊度上堂都講唔撚到, 間野係咪就執姐

呢間垃圾真係咪撚讀 而家同city根本冇關係 又要掛住cccu個名 呢間垃圾仲要開埋Bachelor degree俾人讀 喺九龍灣德福上堂 嗰度根本仲衰過中學 連部lift都冇 個reception又on99咁
總之就咪撚讀 讀呢間垃圾悔終生啊 hkcc更稱心

日文好多人讀

間學校d人覺得自己uowchk好撚出名, 但唔知點解係IG賣廣告要用番cccu囉

間嘢都知自己uowchk冇人識
要用返cccu啲人先知咩嚟

你自己讀得鳩屎就唔好瀨落人哋到

cccu以前個網都好似係咁上下

咁仲應唔應該讀埋落去
讀咗一年 9月year2
成日都想quit 但諗住淨係一年 捱埋佢

CCCU大伏
HKCC>>>>>>>>>垃圾太空>其他

有需要可入泥睇吓
［和你看］香港副學士／高級文憑的懶人包

up

其實真係好多選擇，讀scope好過啦
德福校舍根本係中學嚟，乜soc都無得玩

你朋友係咪某V字頭機構
依嫁收生大過天啦！唔係點賺錢

點解cccu要賣盤？收生不足？

邊個會諗喺香港做嘢？

錢

老餅一問，CCCU 已經冇咗？

In hkcc We trust

已經收生收到爆

咁你無得揀都要留架啦
我夠知個個都唔想留係香港

係呀

何必揀啲咁冷門

Shitty

以前唔係話大圍開分校㗎咩

大圍果棟睇落有排都未起完
無記錯嘅話好似係正火車站隔離

朋友做CUSCS 都係咁

佢自己心虛囉
先仲要繼續用cccu名去呃人, 搏你地唔知, 以為佢仲under city

幾十年唔變咁念舊呀? 係就唔好賣盤啦

下, 冇soc架? 咁算咩大專
佢唔好同我講連student affairs都冇呀?

收生就可以唔理健康? 你住堅離地城架? 又一個公然反抗政府嘅人
【14:40】至於周三放榜安排，楊潤雄表示，中學文憑試安排要視乎學生安全

一路聽cccu好勁, d人又可以升番city
收生好似好夠

原來一早高登師兄都有拎呢單野出黎講, 商業決定囉, 即係成間野都係為左賺錢, 冇人性架

但係呢度接近全部人都剩係諗留喺香港

已死啦, 今日嘅cccu只係扮野同city有關係, 事實係冇人識嘅學店

係開呀, 等到2046囉

呢度報就話2020就有, 依家有咩?! 係乜都冇呀, city冇得再入呀

卧龍崗
伍倫貢
戇能鳩

原來間野好出名架, 出名偷拍人呀

屌那星, 走去讀書要預撚埋俾人偷拍痾尿
依家貼錢俾人偷拍呀, 乜撚學校黎

之前好似ac2都有試過

爭咩呀全部asso都一撚樣, 你夠分未升到 大學 關讀邊間咩事 只係 因為你廢 先會喺度賴人哋, 一入嚟 見到呢個post 成班 hkcc打手 喺度踩低人哋 抬高自己 搞到我以為呢間嘢係 asso界哈佛

你咪又係一間asso

即係有慣犯啦, 呢間垃圾專請偷拍狂架?

Compass college?

asso都有分係咪人讀囉
人地正常一間學校, 好多support都有, 呢間垃圾連lift都冇部, 叫我入去有校園生活呀? 正呀, 可以做番中學生

係啦係啦至叻係你 hkcc 好撚勁 咁樣得未?

張cert 唔係同cityu ugc fund 果張cert 一樣架咩？？？

P.S. n 年cccu 學生

你仲唔快啲開個 post 招生? 無謂喺度踩低人哋啦

係呀, hkcc好撚勁呀
勁撚過你間垃圾, 你做打手有冇錢收架

得啦 叻喇 HKCC 勁撚過 yale Harvard MIT 讀完唔使報大學 大把人 爭住請你做嘢

可唔可以2+2移民？

p牌 仔一睇就知你係打手

笑撚左
HKCC
咩撚野垃圾來
好心就取消晒佢啦
入唔撚到大學咪姐係廢
唔好講咩失唔失手
你失得手姐係你心理質素廢
心理質素廢咪又係垃圾一件
有撚用咩

我都唔明 上面啲人 係咁 鬥勁 你咪又係asso 真係戇鳩鳩

好似要留ac2比獸醫院

我已經quit咗 下年讀另一間

你去得澳洲就係本校讀啦
做咩要係呢啲咩都你既分校讀
貪咩都無呀

你係勁嘅洗怕俾人踩?
你睇唔睇到佢個網頁, 你接受到? 覺得好好?
黃藍是政見, 黑白是良知呀

請問巴打 有冇諗過轉讀邊間？
想quit 但諗梗怕GPA 唔夠

我報撚左呢間濕鳩野, 俾佢玩鳩完, 我條氣唔撚順呀

你係老手呀? 專幫佢做打手架?

你邊到見到人地讚hkcc
佢剩係話uow唔好咋喎

學店搵錢呀

分明人地就係hkcc打手, 曲線宣傳呀, 由佢啦

算啦打手post 再講落去都無謂 你出衣啲post唔係問題 只係反映你個人 好撚低莊 要踩低人哋 捧高自己。
真心講句呀 全世界 呢啲asso 又咪係學店 都唔明你捧高自己做乜撚 成人連登見到呢啲post 都係放榜前出。 真心問你係咪 收唔 夠學生 畀老細hi auntie 同你個戇鳩friend 喺度搵水魚? 如果自己間嘢咁勁嘅話 根本唔需要喺度開 啲打手post

濕鳩學店坤人用city野又一證明

叫人用city個system, 你第日搵個city system俾我用呀?

睇佢成個student service, 乜鳩都冇架喎, 真係想入soc都冇, 升學就業都冇架, 咁撚唔想搞就唔好撚要個咁廢嘅department啦

cls

你咁撚高莊咪唔好撚入黎囉
人地係打手又點, 講嘅野係咪事實先
你係uow呢間濕鳩野個打手嘅咪出黎講事實反駁佢囉

其實我開呢個post既main point係因為我朋友既遭遇好慘我唔知你係咪miss左我頭個段啦
佢到依家所有u都話wfh既時候都仲要搞walk-in admission
從來都無讚過hkcc,不過你鍾意都可以咁諗既

根本city從來都唔會當cccu個啲係親生仔
利申：讀cccu

咁大頂高帽笠落嚟得唔得呀 話我係打手笑撚死, 我話曬全世界asso都係垃圾

佢有講咩事實出嚟咁巴閉呀 睇過
話人哋冇online apply 要walk in ?你自己上人哋官網睇下有冇online apply先講嘢啦
fact check都唔識 戇鳩鳩咁 不愧阿蘇仔

我報咗太空year1從頭讀過 讀翻自己鍾意嘅嘢 唔啱讀就quit啦 唔洗睇GPA

不嬲都支持去外國讀

只係當你負累

聽講神隱之校長郭位當年賣cccu就係因為嫌呢間濕鳩野拖低佢排名, 一腳踢佢走咪自己可以升lv

要講fact check 呀? 我真係唔識喎

佢依家仲用到city上堂咩? 你fc俾我睇下

正呀, 真係有圖有真相, 自己講左用唔到city, 但係網頁又繼續寫話會用, 好野呀, 濕鳩學校坤鳩你, 吹咩, on9仔你地繼續報囉

封信話仲有城大campus同電腦圖書館用

算啦佢唔撚識字 英文又唔識又唔撚讀書 又 唔撚fact check 打手呢份工唔啱佢 呢啲低學歷嘅人 根本同佢溝通唔到

我聽我d師兄講, 去到counter條友不停講英文, 問佢野又慢十拍然後答你唔知, 問多句佢又冇反應
呢間野係咪應該叫匡智會? 專倒自己米

請善用不推文回覆
由得條打手自己推

你用到AIMS咩, 你所有野要用佢個system做
上堂個canvas都即係冇埋, 俾個課室你上堂, 不過其他唔包
by the way, city話用online上堂, 所以你連課室都冇鳩埋, sor9ry

你咁撚叻, 係咪幫緊淋病做維穩呀
我係低學歷, 不過有良知

多謝提醒喎, 你收左呢間濕鳩野錢, 係要做野嘅, 記住同佢收番錢呀, 逐粒字同佢計啦

何止收錢呀 直程將你個樣 同hkcc嘅校徽交換 等人記住你係hkcc吉祥物

利申 最後一界CCCU 學生，好多有料既Professor 都走左，勸2020 DSER 唔好入呢間。

係呀, 我一定係hkcc啦
你做uow隻護主犬, 又幾忠心喎

俾多幾個錢去澳洲UOW讀啦
呢間野雖然唔係8大，但名氣都唔差
收生分數又唔高

讀緊嗰科冇興趣又讀唔掂，應該點

你讀到咁擺明你自己問題

巴打你一早報咗太空讀？
但依家報其他學校會唔會太遲
好驚俾屋企人屌晒錢晒時間

師兄追擊得都幾落力

點玩法

最尾嗰句關乜事一路見你講嘢越講越離譜 越講越九唔搭八

我六月中online apply 而家好似仲有得報
好彩屋企人冇屌我 可能你都咁好彩呢

條友好撚痴線講嘢九唔搭八 本身以為真係以為猛人有料爆 睇睇下講啲嘢越嚟越似癲狗周圍吠 又無啦啦扯埋咩良知嚟講 又話黃藍是政見 黑白是良知cls

唔好埋佢 呢條打手on9仔

某啲科係 但係有啲科仲有台柱係度睇場嘅

我估呢個post唔係要爆料, 係講呢間野對員工同學生有幾差
我係咪鳩up, 要知嘅人就會知, 係要做冇良知嘅人, 幫住呢間濕鳩野嘅咪繼續囉

重新嚟過 自己有啲驚又會好似依家咁

我個科就有走咗去中大教，然後啲科由兩個鐘lecture+1個鐘Tutorial 變咗做三個鐘lecture 四科轉左lecturer

講到City 劍橋牛津咁嘅

ching都上咗岸啦 non ju post見過你但係唔知你有咩科offer 介唔介意講下

唔係講緊cccu咩，有無咁多hkcc打手

一報左就追我交報名費, 依家又話22-27唔洗報名費, 坤鳩我$150, ok fine

問佢上堂係邊, 冇人答到, 淨係話一定唔係city, 屌, 濕鳩網頁寫到明係city, 坤鳩我

然後話我係hkcc打手, 勁搞笑

搏下啦
我都驚 但係唔試點知呢

睇下uow俾唔俾我轉科先
如果唔得 真係試下報其他學校
但後日放榜 唔知會唔會唔夠人爭

唔洗驚冇位 學店你肯比錢就有得讀

入返 it 既ugc 科

多謝你巴打
唔想晒時間繼續讀唔啱自己嘅科

巴打知唔知點搞退學搵左好耐都唔知點搞

填form啦

呢間cccu真係on9
CITY賣左佢比UOW架啦
所以cert唔會印住cityu 會印住呢個垃圾UOW
而且德福campus勁撚on9
學生無𨋢用架
淨係有架𨋢比老師用 學生唔用得
趕時間就要跑樓梯唔講以為返返中學
仲有 啲lecturer勁撚閪 屌晒佢哋老母

去做太空人好過
真心
利申 Quit左呢間閪野 轉左去第二度讀 得到重生

pish

cccu唔係升上scope咩，好似hkcc同speed咁，但而家無左cccu咁間scope會點

CCCU好似自從話要賣俾另一間大學個陣, 已經開始變得垃圾

利申 曾經係cccu上返ugc